講咁L多數據關我L事

經濟好與壞都享受唔到架啦！on9

唔講下今年 30萬人抽 居屋 樓價今年升左幾多

麻煩幫手推天水圍女示威者單野上trending

同意

4000都未到手，講數據

即係話有效，吉中支那狗死穴
罷工啦繼續

講下4000蚊派到幾時